含淚投泛民？得，麻煩贏嘅人真係幫抗爭者

先唔講區議員其實係廢嘅，

成日話區選贏咗大把資源，眼見對抗爭者嘅支援少到仆街wor，就算係司法覆核蒙面法都要眾籌，資源呢？

錢？咪又係流入政黨政棍個銀包。

你地贏嘅每一位 每個月4萬2拎返3萬出嚟幫被捕者生活，咁我就信搶資源依個講法喇

泛民打手 不服來辯

推到真係幫到抗爭者為止

得啦你想投白票定建制
講就得喇

拉

區議員不知幾有用，只係保皇廢唔做嘢所以先俾到個區議員廢嘅錯覺你咋

已經有兩個泛民打手 不服但無能力來辯
因為每個月淨係袋得萬二蚊人工 真係好撚難

分化不推

你係咪想送錢俾保皇黨呀屌你

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

人地幫你洗唔洗下下報告比你聽呀
你以為自己係邊個?

可以睇下我嘅舊post 你星期日只係僅僅去投一票 班仆行奶共建制已經會少左好多資源

0成本截斷建制藍絲收入

白票=建制
上一頁

如果五係，下年我包你一個都無

區議員無實權 你知架可？所有野都係政府「咨詢」你咋

你反對佢可以照過照做

你對地區議案有問題，政府可以連官都唔派落黎 求其搵個職員仔黎開會應酬你就算

唔駛講咁多
二選一
泛民定建制

唔明有咩值得辯

仆街

都係嗰句：
我淨係想保皇黨仆街啫

啱啊

一講到要拎錢出黎
泛民打手只可以用 唔投我唔通你投畀建制咩黎綁架選民

屌你特首選舉委員會壟斷百幾票計唔計呀

咁你又話想要真普選嘅？ 依家117票你又覺得無問題拿？只要有你認為ok嘅人係小圈子入面就可以？

有得入閘屎都食？

只可兩害取其輕 這次是公投

結論，你冇得簡

你講到你有其他方法? 咁叻,你有咩高見?
唔知就乜都要試

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

咁投白票永續18區建制主流囉，滿意未呀風向撚，就嚟選先沖出嚟講，辯你老母

無錯，已經諗到佢地選到就話民意係佢地到嘅嘴臉

咩都試呀 我無話唔投畀你wor
叫你拎三皮出黎幫被捕抗爭者都難？ 袋12,000一個月人工好難？

一票不投建制派!!!

樓主 可以睇下我嘅舊post 大家星期日只係僅僅去投一票 班仆街奶共建制已經會少左好多資源

0成本截斷建制藍絲收入

係要報告wor
區議員係服務當區居民，係要有工作報告wor

邊個同你講唔可以一路爭取真普選一路喺區議會同特首選舉反保皇 戰場得一個 唔認同小圈子選舉就要送錢俾保皇 兩路作戰好明顯係最好，電話都可以multitasking啦on9

單議席單票
唔投幫自己既就會投到害自己
都唔明仲有咩選擇

你唔認同個制度 但畀認受性個制度 真係笑撚死 咩logic

我投區議會又點俾認受性特首選舉呀 咩logic

反對你就叫泛民打手？
咁我都可以叫你藍絲五毛啦

熱狗又出黎吠

諗住投全tick

泛民打手其實可以唔洗spin 我投建制/白票 因為選民意志，依個亦到係民主嘅重點 鐘意投邊個就投邊個

我係叫你係每個月4皮2入面拎3皮出黎幫被捕抗爭者生活呀

冇問題呀, 我一直都支持不但要捐錢, 仲要提供就業職位(議員助理)比手足.

block,負皮,上一頁

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

含撚投票

樓主 可以睇下我嘅舊post 大家星期日只係僅僅去投一票 班仆街奶共建制已經會少左好多資源

0成本截斷建制藍絲收入

唔好無視人喎

贏左就深潛啦 仲會出黎

我只係唔想年年班建制用區議會既錢印利是封派俾市民
啲利是封又難睇又唔環保
見到都想嘔

你想每個月送數以百萬計嘅錢俾保皇，而佢地又同政府起啲幾億天橋，定係唔俾錢保皇，唔搞大白象工程送錢俾建築公司

泛登

ab餐，可以點

但又係你自己無啦啦講「屌你特首選舉委員會壟斷百幾票計唔計呀」
本身我都一直唔提特首嘅野

咩logic? 鍛鍊下腦袋先黎同我辯啦

而家投票結果可以話係公投, 代表全港人對政府同黑警既不滿!!! 5毛收皮啦, 辯乜9呀, 死撚開啦

我覺得依家區議員作用係：1.唔主動報狗拉人 2.有人畀狗咬可以幫手跟進避免被消失

至於所謂民生事務wfc

選唔到又點樣比呀，投保皇係咪佢地會出錢呀

我就係唔想建制贏
就算擺篤屎出黎參選
我都會照投
就係唔比建制贏

支持樓主

好快回到 制度內抗爭 連登至少一半人係政黨打手

唔記得不推文

你投白票，你政治取態啱啊
但投白票同支持建制冇分別
投票率越低對佢地越有好處
我傾向兩害取其輕，你都識講區選冇撚用
但我寧願比民主派好過比民建聯蛇齋餅糉

同埋今次區選係政治表態
垃圾政府果知道呢個社會係藍多過黃
你乜撚野民調都話你有8成都冇用
事實你班黃既除左出黎既人，其他都唔撚做野
打壓一定越黎越勁，五大訴求都可以話算鳩數

唔通好似啲賤種咁幫保皇拉票咩

其實連登仔係咪閱讀有障礙？

你係咪可以聽日推倒個政府

11月24日區議會選舉其實係 [red變相公投[/red]

公投d咩：咪就係撐政府，定反中共囉
點計票：數真藍票，同真黃票，仲有果堆不知名獨立人士，就會知道係 三分天下，還是二元對立

需唔需要努力確保區議會選舉順利?
唔洗

政府一直好努力想正常選舉，因為要做比外國人睇香港係正常。建制派就係一個condom，你死你事，唔關我事。

平民都好想正常選舉，因為要拉班垃圾落台

咁邊個最唔想選舉舉行?
咪就係condom 佢地囉
1：選舉失敗=建制派過去都失敗，中共會點睇呢班condom
2：建制派除左做生意果批，民建聯有幾多無家底人士痴埋去做區議員，無左個位=失去生存能力
3：以後無得claim咁多維穩費lu,辦事不力仲要claim咁多錢，short Q左啊你

所以，手足們記得11月24日
記得早d去投票啊

留意印仔墨水乾左先好對接入箱
留意印仔一定要吸落圓圈範圍
留意要驗查張貼有無爛，有無印花左

制度內外同時抗爭唔得 成日見到人局限自己淨係打一路戰線，遲啲立法會選舉係咪又要送席位俾保皇呀

點解唔係爭取各條戰線，所有機會？搶唔到資源至少阻止建制亂9咁用。

知喇 選舉嘅野我熟過你啦 熟知票站運作又點呀

岩呀

咪又係熱普城果D 想帶風搵人搞亂星期日等個個無票投攬炒派囉

拉

其實應該佢地打選舉路線
平民打打爭路線

各有各做

未係 寧願比白鴿黨好過比民建聯啦

Jm9 明明我留左幾次你都冇覆 一黎就屌鳩人 笑左

泛登仔係咁

因為要奶共輸
要見到佢地落選西口西面個死狗樣
係咁多
你擺隻毛公仔出黎我都會投

依個講法係唯一我覺得講得通 我亦都認同嘅

不過個重點係 大家想點投，我無權指示 ，我淨係話要贏嘅人拎錢拎工作機會出黎幫被捕抗爭者，點知成班on99 係咁spin話咩白票建制

成班連登仔都有閱讀障礙

其實兩件事係對沖...

你連選委都做唔到，點撚樣發聲呀，wfc呀

拎到百幾席，到時選委表態加上我地上街，個noise會細過得我地上街

認同還認同，拎席位還拎席位，到時俾人高票當選特首就唔方唔俾認受性人啦

仲係覺得五大訴求係要政府俾你

緊係啦 咁如果泛民贏撚哂70個位，你係咪唔洗取消功能組別？ 唔洗取消小圈子選特首？

都係果句, 呢個訴求我支持呀, 咪做囉

血債票償

換鳩埋個票箱都得啦

你投泛民, 你講既捐3萬幫抗爭者只有1%機會會發生
你投建制, 你講既捐3萬幫抗爭者係0%機會會發生
你投白票, 請參考第二句

我都唔明有咩咁難明

唔係政府比，邊個比?
特赦係你講話赦就赦?
獨立調查唔係政府開小組黎查，邊個開黎查?

唔想做講聲唔好扮晒抗爭要班學生又生又死咁

我淨係知泛民贏哂70個位，我地講嘅嘢會有noise啲

佢地好明白普選之下佢地贏面最大，當然佢地肯付出幾多去爭又係另一個問題，但總好過對家千方百計阻止

你覺得做唔到真普選 上面果堆信得過？

你覺得中共會俾你真普選？

販民喎
ff 下好

洗耳恭聽

監察當區區議員嘅資源用左去邊有咩問題

你咁講就算有真普選都無用啦，強如美國行左二百幾年民主制度，選總統都可以俾俄羅斯影響，咁香港就算有普選都肯定俾中共操控啦

痴線

真普選唔係政府推出黎?你出黎搞啊?

一係你就攞起支槍推翻政府，但依嫁幾十隻狗既封鎖線都衝唔過，講乜推翻?唔好FF啦，事實上，我地就係被逼係體制入面玩。

立法會選舉果班夠話捐啦，最後有無捐丫

你有百幾席然後篩淨一個候選人畀你

依個真係成個post最撚低質嘅reply

議員係公務員拎住市民嘅錢點樣用，竟然可以唔洗報告

咁警渣同陳肇始尋日唔報催淚彈成分有咩問題？ 洗唔洗下下話畀你聽呀？ 你當自己邊個

的確係架 咁你係咪要放棄先？ 現實就係咁 係差在一舊定兩舊屎

但我好肯定依家港共連屎都唔想俾你食

死都臨頭仲要砌自己人，花強啲心機推尋晚bbc個核彈啦on9

我剩係知我唔想啲錢比民建聯
所以我死都唔會含民建聯

你無分化嘅本錢，你無我無自稱黃嘅都無，條路自己揀

點解對家成日贏選舉，因為佢地都幾團結，用錢買忠誠各取所需

而我地就各懷鬼胎成日互屌，仲要拎個「捐剩萬二」嘅命令強加俾人，老老豆豆我真係唔知會有咩人肯接受呢個命令

咁其實你搵多d錢然後入鬼國生活都可以好開心 唔洗咁辛苦一齊玩抗爭遊戲

好癲 無人分化你地呀成班痴線佬

我好鍾意許智峯添呀 我覺得佢做議員係好撚有用 幫到抗爭者好多

我叫泛民贏嘅拎資源出黎咋 屌你老味

可唔可以用下腦袋去思考呀你地

你咪過百個選委聯署鬧佢囉，你覺得用選委聯署定用泛民聯署有迴響啲 唔好忘記我地依家開左國際戰線架啦喎

分化post！區選係唔可以輸

要體制內既人去支持體制外既戰鬥本身就頗困難，今次佢地都出左好多奶力。其實體制內外都係戰線。

我都係泛民hater，但係咪送哂俾建制你會開心啲？

但唔知你屌乜撚野。

good morning sir

想問樓主投邊個？
求建議

無建議 作為選民你應該了解你自己區嘅候選人 依個係你嘅義務

否則同建制一車車去掌手雷無分別

掌心雷

damn 撚 true

我都支持要拎錢出黎，但係你諗個無人會接受嘅方案出黎，擺明就係想佢地reject姐

你真係唔撚識

你知唔知依嫁五大訴求都係體制內既抗爭，講乜野出國?

了解埋即使去到你最終想有既結果 佢地俾唔俾到你想要既野你

你會唔會達到到最終目標

真普選點做到體制內實現？ 你推演下

當全香港都係藍就會實現比你

呢場區選=公投=結果show俾政府同國際睇民意係點
因為所有區都有多過一個候選人（雖然我未check清楚係唔係每區有晒黃/藍陣形）
另外影響緊黃既資源、區域事務決定權、下年立法會形勢、特首選舉等

區選已經係一個香港唯一實現到完全民主既選舉制度
你可以有能力俾某人上去 亦可以拉返佢落黎
但偏偏你鼓吹唔投票
點呀？想返去極權統治？

831框架點睇

其實邊一句我寫唔投票？係咪閱障？

你要同港共全面開戰，自然要寸土必爭

1. 區議會係成個現成既利益輸送帶，
唔係講緊區議員人工/津貼加幾個助理，
而係
政府撥款 -> 區議會發板天價工程/活動 -> 親建制公司投標 -> 親建制慧星組織護航

所以點解業主立案法團/物管公司/區議員全部都會有保皇撚屌插旗，呢d係爆幾多次辦事處都阻止唔到
要阻止一係就好似d藍絲阿姐咁，每次都吃力不討好去區議會搞到佢流會，但個任期咁長可以阻幾多次？

另一個方法係打破區議會勢力範圍，宜家係要打斷佢地既地區椿腳，一定要清洗1. 業主立案法團 2. 區議會
唔好話冇用冇分別
你睇下麗晶花園同將軍澳廣明苑既分別你就知

究竟有幾大潔癖先會話入體制內就係認同佢地，而放任保皇黨利益輸送，比佢地袋錢？？？

2. 宜家又唔係要你放棄其他抗爭方式，只可以全程做選舉工程（兄弟爬山之有人做左）
宜家只係要你投個票，個機會成本只係呢兩日唔好比狗拉，同當日行過去票站既時間。點解唔玩？

3. 我唔知你對泛民既定義係咩？
除左白鴿/公民黨/同其他民主派，明明好多區都係素人黎wo

你明唔明咩叫核彈都唔割
唔好講話廢唔廢先丫
廢就話割, 第一個就割鳩你

無計 開天殺價就一定 你咪落地還錢囉

所謂什麼方案就鳩嗡嘅姐，我又唔係學者又唔係邊個，你地d候選人咪自己諗囉 特別係騎政治議題空降果班

可能最後，200個區議員每人會捐5000 已經幫到好多人啦

割啦 快d割唔該
有你d咁嘅痴線佬做隊友 十條命都唔夠死

叫泛民贏左拎資源出黎都叫割？

又黎料開post 叫人唔投票？
睇黎政府好撚驚

唔講議席
票數輸國際線好難打

轉一轉諗法，唔好當投泛民，當投非建制。

點票時，你覺得非建制加埋50萬票都冇，會唔會俾同路人覺得原來大家都已經唔再堅持落去啦，而最緊要係真係建制贏，政府大條道理話自己民心所向，做事更高壓。

你有大台先有得還價架，你依家叫佢捐三萬，佢減一半都肯定俾人屌貪錢

你要做嘅就一早開post啦，動員所有連登仔「當面請求」自己區嘅候選人應承每月捐幾多，然後整張spreadsheet登記好，再叫佢地每個月post捐款喺自己facebook

你依家咁做除左分化之外一啲建設性都無 你向你嘅目標反而遠左

千其唔好投, 投左死全家

陳雲弟子好心收皮啦

拿 依個都係可以合邏輯嘅理性講法

高班過其他回覆

不過個重點係 個post叫贏嘅人攞資源出黎幫抗爭者被捕者呀屌

成班閱障連登仔

原意係好, 提出個時間點好差, 到選舉前幾日講啲咁野, 目的係咩, 用政治籌碼打劫?

陳雲熱狗我都屌呀 佢地又話唔支持個選舉 但又派人去選 on99

咁都要有本土派揀先得 如果我個區有本土派 就算攬炒輸俾建制都照投本土

我係選民
有份投票
唔報告比我選你入黎做咩
打手死全家

啱呀，有心想做就一早講，動員連登仔「請求」自己區候選人應承捐幾多，選舉後再監察

依家齋屌但唔俾橋，對件事一啲建設性都無

有共同敵人
情況類似三國
蜀吳兩國聯手對抗魏國

依家空降果班都係用政治籌碼綁架選民姐

區議員係為當區服務，你乜鳩都無做過，淨係因為係今次運動同路人所以要我投畀你。 你可以咁做，點解我唔可以要求返樣野？

反而係當區努力咗好多年服務嘅，我覺得係值得投畀佢wor, 不論權位定薪酬 he deserved 祝佢當選

咁樓主寧願食兩舊屎？
定棄票

根本成班犯民既本質同賣港班仆街一樣只係為錢

民建聯 好撚驚輸呀?
Blocked

哦！

P牌負評唔到

本身已經投票率低，黃嘅票更加唔夠，依家又要有前轍有條件先肯投，咁同拎咗蛇齋餅先投保皇有咩分別。後生個代以往放棄自己唯一可以行駛嘅權力，投個票都懶或者覺得你唔幫乜乜物物我點解要投，聲聲反抗但行第一步去改都唔肯

講真 我親身狙擊保皇嘅時候 你地仲係屋企打緊鍵盤咋
不過block啦 唔想同無腦無思考既人討論

保皇打手呢幾日真係出最力

你越出力就越明顯，露底喇

第一個post就話區議員廢嘅，依家就話區議會係為當區服務

然後我教埋你點做啦，你又唔覆

本身都以為你只係鑽牛角尖，依家都幾肯定你係保皇打手

佢係廢呀 大部分區議員都係同下公公婆婆傾計咁佢有做到野wor 但佢係政制上確實係廢

去圖書館借本進擊的區議員睇下，了解咗先我地再討論

你又教咗乜撚野咁叻呀？ 咩時間點果d？ 咁你教埋我點樣time travel去返啱嘅時間 我再出post

是但啦 你話我保皇咪保皇 廢事討論依d無結論嘅野

你班熱狗係呢場運動又出過嚟做過啲咩？

就連賣港白鴿做既野都多過你 你班人知唔知醜？

仲要一個鄭錦滿被狗拉咗就係度發曬癲咬蘋果

講到捐人工咁撚勁鄭松泰份糧呢？去撚咗邊

可唔可以唔好係唔係都標籤人熱狗？ 熱狗垃撚圾就係人都知

成個運動我最支持嘅係許智峯

但亦都覺得白鴿無撚用

乜撚嘢time travel呀盲亨，我講左下面嘅嘢兩次啦

身體力行「當面請求」自己區嘅候選人應承捐幾多，再叫連登仔仿效，再集中紀錄好，選舉後每個月檢查找數

你開post又唔做嘢，都唔知你想點

睇唔睇到呀樓主你條盲亨

只可以講白票黨行得太前，請跟返大多數人既步伐。
齊上齊落！

支那咁多小粉紅有普選未？

其實樓主講既野有咩問題？ 完全正確架喎 , 區議員根本就冇撚用垃圾黎 . 唯一用途就係攞資源放落制度外既抗爭 , 如果泛民咁都做唔到咁選黎把撚 ? 幫政棍賺錢？

另外唔撚好講咩保皇泛民二揀一 , 一定要揀泛民呀 , 如果泛民連咁小事都做唔到其實投邊撚個都冇分別架咋 , 仲會比假希望好多人覺得可以係制度內改革tim 呀 , 香港人一日唔撚醒唔會成功架 . 你望下港支幾希望區議會選舉如期舉行啦

最後 , 投唔投係你既自由 , 投邊個都係你既自由 , 但我希望你諗清楚香港而家個big picture , 諗清楚為咩而投 .

以結果論，政府同和理非因為怕選舉延誤，決定暫停街頭抗爭，社會回復穩定運作，黃絲發現大勝，再接力選立會，再loop多廿年

注意！政府絕不是已選舉嚟做維穩，明知輸緊都搞，只係搞手求打和！

咁你又話咩時間點唔啱 依家咁做無建設只有分化丫嘛
依家又話教你點做，應該點做 咁點呀？ 你講喇？

不如你睇返哂你d reply 組織好再講啦 組織力大師

畀少少時間諗好點兜再re 啦

又分化

依位手足真係完全正確 終於搵到個知道自己做緊咩嘅人

我真係覺得依到d人好痴線 已經非常理性同佢地傾，都係得出一d垃圾reply

話明攬炒 如果泛民幫唔到手
咪區選同佢哋攬炒

又分

仲問 上面個post咪叫你身體力行「當面請求」候選人應承捐款

但係個時間點唔啱咯都話 屌你老味 係咪真係腦缺鈣

支那一黨專政，香港名義上仲係有所謂既民主

答到你未

Quote多次俾你睇，開post又唔做嘢，唔知你想點

比個建議你 , 上小d 連登

咁得啦你個post可以收皮啦

其實都好少上 係今朝有d時間開個post撚下班連登仔 多謝巴打

我唔認同體制內可以改革係事實
同我投白票/建制係兩回事
收收皮啦熱狗

同意
講晒我想講果d
不過呢d係連登講死硬

咁多年黎 都係泛民割我地
我都係好欣賞許智鋒
可惜許智鋒唔係我果區

收皮啦你

想區議員捐錢就->區議會廢嘅，唯一價值係拎政府資源

想人投資深區議員就->唔可以因為係同路人就投佢，祝服務左好多年嘅資深區議員連任 he deserved

龍門任你擺

樓主以為自己好撚醒又係咁提高個道德高地
做唔到呀？射俾建制唔益你

起馬好似小麗老母咁捐人工先

政府每年會資助區議員租議辦，請議員助理

用呢啲錢請手足做助理唔好咩

好呀 佢肯咁做最好

你唔認同可以體制內改革但又唔洗泛民放資源落抗爭者到？ 咁你想點？原來要班議員直接放資源落抗爭者到係咁難 ?

熱狗 ? 你咪起我底囉 , 我係高登一撚樣名架 , 起撚埋佢呀 .
我反熱狗架戇鳩 , 冇point 就係到玩標籤 , 唔撚好咁肉酸啦

完全唔知你噏乜

畀多5分鐘你 組織好再post多次

支持捐番一半人工出黎幫義士

唔夠人講就扮唔明

真係好撚鍾意標籤人熱狗 點解唔可以有自己諗法？ 無政黨路線代表到我唔得嘅咩？ 痴撚線

正確
要每一方面的保皇黨消失

你最叻喇 辯論冠軍
不過真係唔撚明你噏乜

另外提提你，無人叫投資深區議員 有d地區服務者 無權無勢服務咗地區三四年 我一樣支持 因為佢真係做緊區議員要做嘅野

想送錢比建制?

喂樓主出聲未
個高地幾時去到要捐哂份糧再苦行？

又乜撚呀？ 關道德咩事？ 叫佢支援返抗爭者被捕者都係高地？ 你本身企係盆地架？

4萬2捐3萬
呀樓主你平時訓天橋底？

政客就不嬲都係用政績換利益嘅，以前同派別無競爭對手梗係hea，依家有本土派咁泛民咪出返多啲力囉

運動最初泛民上哂前線，胡志偉食埋催淚彈嗌我要見指揮官啦，當時個個都話泛民洗心革面下次會投佢地，依家勇武全面上場佢地退落黎又幾出奇，拎返運動前嘅嘢講除左分化仲有咩意思

嘩 你知唔知d助理都係袋 1萬鬆d咋？佢地又訓天橋底？香港地做個文員都係萬2，3咋 ？佢地訓公廁？

BTW 你邏輯錯撚咗呀, 本身係要好撚有錢 所以先會覺得捐到3萬都唔成問題

我果區泛民社區主任 連續組車隊送物資上中大 有街坊被捕亦即時去差館幫手 相反現任建制區議員影都無 你話我投邊個?

其實樓主講得岩
今次係含淚投不過泛民如果割席
即刻一票不投泛民

我理得佢點用
唔好落建制袋先

拿 依d就合理喇 支持你投幫咗手有付出嘅人

所以沙田果個區議員 我都支持呀 佢去到深水埗被捕

得 一齊投保皇
開心未?

泛民打手點都好過共產打手

係阿你咁醒既 咪沙田囉

講多d抗爭者做助理是常識吧

露底啦
明顯你係袋1皮2都生存到既熱狗
又想人全面支持抗爭又要人係貧窮線度生存
樓主自己去選啦不如
我實投你

過埋星期日，理撚得你。

四年後見啦。

又熱狗 得喇得喇

見你咁撚柒我幫你推一推
俾大家開心下

唔學左膠啲戇鳩嘢

由我方先釋出善意去等人回應
人地唔回應就傻閪閪咁企咗响度

樓主嘅做法係應該邊個幫抗爭者就投邊個
唔係投咗佢先望佢幫

我睇樓主係泛民打手
希望大家完全封鎖+不推文

無所謂 大家睇得出邊個柒d 高地丫嘛得架喇

幫你推一推

你落街逐個候選人質問啦，連登問邊個答到你呀？

講到搶資源，如果你只係諗住每個月嘅區議員酬金，咁就真係唔識點駁你

區議會，基本上的確係個好廢嘅所謂代議制組織
不過，喺建制控制區議會嘅局面下
佢地的確佔用咗好多資源
唔係講緊議員酬金咁少
重要嘅資源，其實係政府撥俾區議會用响發展區內工作/工程嘅好大舊錢
例子太多，你可以睇睇近期嘅新聞其實都有報
好似呢一單

仲有好似觀塘個半億音樂噴泉、再之前每區一億做「區內工程」嘅撥款

當建制控制區議會大多數議席時
佢地唔止係個人「享用」緊每個月幾萬元嘅酬金
同時亦操控咗區議會每年可以動用嘅龐大撥款
而好多時呢啲資源如果更有效咁用响實質而有益於居民嘅身上其實會好好多

假設旺角區今年建制大敗
「泛黃」派系贏到大多數議席
（sor 我新創呢個詞，因為有些本土朋友對「泛民」呢個詞有抗拒）咁呢班「泛黃」大可聯手利用政府撥嘅資源
用於支援區內黃色經濟圈發展
咁係咪會俾每月分啲酬金出來派俾抗爭者好啲？
（我當有400個「泛黃」議員當選
每人每月攞2萬出來
即係總數800萬
當分俾五千個曾經被捕嘅抗爭者
每個人每月攞到1600元（仲少過攞綜援⋯）

我嘅諗法可能 too simple, sometimes naive
但我相信「授人以魚，不如授之以漁」嘅做法更好
即係搞大黃色經濟圈
黃店生意好，就會擴充或者請多啲人
咁即係會有多啲就業機會俾抗爭者
咁係咪比齋派錢好？

大家見到呢類標題 在此時此刻

第一時間blocked咗先

如果要回帖 不推文

想攬炒更加要出嚟投票

依個諗法都係好

純粹討論

有無諗過 點解d撥款可以咁大筆咁鬆手？ 因為政府知道建制派話哂事會無阻礙咁過。
相反當佢知道係反對派話事，政府既撥款，區內方案仲會唔會咁鬆手地開呢？政府道理上一定會限制你地反對派成功爭取乜乜乜既機會。

我都唔肯定因為未出現過咁既情況

快block啦 講真 無腦既真係唔好加入討論

最差咪當倒錢落海
好過益建制

我唔期望泛民贏可以幫到幾多，只要建制狗輸，就已經係一個足夠的理由去做，建制狗輸，令佢地少咗條財路，少咗錢去養人，上面要俾多d錢，令佢有經濟損失。